已獲得階段勝勝利！可以鬆一口氣了！

屌你老母吖我

鬆？你老母就鬆吖

不撤不散！！
仲有黑警同班義士呢

各位星期日見

階段性勝利*

可唔可以唔好標題黨

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

聽日見

未完

推，明天見

大家聽日一定要出黎呀

勝你老母

不徹不退
但負皮係比你個標題嘅